鄧炳強指元朗721事件當晚除白衣人打人 亦有黑衣人作襲擊

【Now新聞台】保安局局長李家超在立法會財委會特別會議說，警隊來年開支預算258億元是經過保安局審批，有實際需要。

警務處處長鄧炳強首次提到元朗721襲擊事件當晚，除了白衣人打人，亦有黑衣人作出襲擊，兩方面都會調查。

立法會財委會討論財政預算案保安方面的開支，警隊繼續是焦點。

有議員指，警員最近在示威現場，要求互不認識的人站在一起，以他們涉嫌違反限聚令作出調查，批評警方執法不公。有議員要求警方更詳細交代最近領取超時工作津貼的情況。

去年8月港台記者在北角被人打傷手，他最近接獲警方通知已經結案，沒有任何人被捕，鄧炳強在會後說不是每宗案件都有充分證據會作出檢控。

他又指涉及反修例示威訓斥警員的宗數，增加1宗至22宗，當中4宗亦正進行紀律覆檢，其餘18宗經投訴警察課處理。

一齊拉咪得鳩up 做咩？

又想玩偽造證據

之前就叫人唔好提
過咗咁耐就想改事實？仆街啦

除咗白衣人打人,
仲有公職人員人為失當,
會唔會一併調查埋?

邊撚度？警鄉黑鏡頭就影撚住啦

又想改歷史

香港都已經冇法治可言，條仆街日日大庭廣眾鳩up都奈佢唔何！

凡白衣人所有的，黑衣人也都有。
黑衣人說白衣人多臭蟲，但黑衣人也有臭蟲；黑衣人指控白衣人打人，但黑衣人也一樣的襲擊。

魯迅先生對中國人真係認識得好透

即使係香港出生，接觸得中國耐左骨子裡會不其然藏着中國人既劣根性
就好像身體DNA 的劣根性被activate

哦 咁警察去左邊？
39分鐘 唔見人喎
由得巿民開片？